睇Show嘆期間限量寶礦力雞尾酒特飲！

睇Show嘆期間限量寶礦力雞尾酒特飲！

POCARI THREAT之夜於7月26日再次回歸Terrible Baby！是夜我們有DJ Healthy和DJ Freckles為大家放送各類型音樂，酒吧更會提供我們精心調配的期間限定寶礦力特飲，為大家送上放鬆、解渴的精彩一夜。請多多支持！